Twitter戰線去哂邊？

仲唔快手推爆佢？

已Rt

一早RT左，但照救樓主老母先

唔好剩係Retwitter 同 like，留言都好緊要

入去rt + like + reply
Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

push